講左咁耐 到底中國有咩反制措施？

不排除俾英國公民可以長期逗留中國反制BNO

利申係隨口9UP

重演六七暴動

唔準華為做英國生意

殺自己人民反制

出咁多聲明仲唔算

追究飯民本土傳媒反制

搬石頭

一於取消bno人士既中國國藉啦 係我就唔撚忍喇

到底搬咗幾多次石頭

而家擺明係想搵藉口打柒你 中國慘敗後美帝就可以名正言順屈你賠錢

BLM

中國會反制全世界
except 非洲國家

繼續派人民到歐美產子同化
幾十年大計黎

唔俾你班鬼仔玩抖陰
問你驚未

將洪水泵過美國

刁總同美國佬含撚嗰時用門牙刮龜頭

有，反轉個製

又幾合理喎

即刻搞返場閱兵展示強大嘅摺被能力震懾美國佬

所有英國公民可以申請入籍中國，獲得中國海外公民權利（CNO)

英國公民表示不了

唔比你入境終國唔比你用陰民幣...... 又好似冇影響

等到爽死了